Ette tulli Samo Jürrison ja kaibas et Annethe Hermitz tedda trotsnu et temä olewat hobbese hanna ärra palutanu nink selle perrast ilma trahwida jänü et wallawannembale 2 puddelid wina winü nink üttelnü et Samuel Jürrison om ka Parzi wallan ütte koerustükki tennü.
Annethe Hernitz, mansaisja olli Jaan Hernitz ütles et Samuel Jürrison üttel minole nelja silmä al et nüüd ole mina kiggest häddast pästet et mina weije 2 puddelid wina.
Moistet:
Annethe Hernitz om oma suga tunnistanu siin kohtu een et tema om kül nida üttelnü sis peap Ann Hernitz 24 tundi türmin olema.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtumees Karli Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Pranz [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirjotaja J.Jõgewa
